【垃圾】連登仔 無一個人夠膽講釋放梁天琦

釋放梁天琦

我呢隻「熱狗」講咗啦。

港獨連登仔呢? 日日J 佢2016年補選講嘅嘢都唔要求釋放梁天琦
你地羞唔羞恥?

無一個人夠膽講釋放梁天琦

正垃圾

陳雲：梁天琦系的勇武派最危險。狡兔死，走狗烹。提醒大家，勇武派被泛民犧牲的危險。這幾次在網上論壇發起的示威活動，已經有前線勇武者發現中伏，差役在關鍵的時候會在沿途的隱蔽之處大舉飛撲出來捉人。

懷疑這是泛民設下的局，在明年立法會選舉開始的時候，困鎖大部分梁天琦系的活躍者在獄中，用黃之鋒等香港眾志的明星來收割選票。
這個佈局也是合理的。泛民是收了財閥是指使來主導反送中運動，捆綁無辜市民上轎（送中條例是用來捉拿財閥敲詐勒索的，與普通小市民並無切身關係！），勇武派和陳雲將美國引入香港議程，泛民現在派新泛民來收割，也與共產黨妥協，用拘捕陷阱打殘甚至殺害強姦勇武派（尤其是梁天琦系），令他們終身傷痛，恢復市面平靜，給共產黨、地產財閥及國際財閥繼續在香港做生意，並且用普選來沖喜一下。

這種卑鄙的陽謀，我在本星期的沙龍講座講出來。
跟隨陳雲思想的勇武派過往不會爭議席，但梁天琦系的年輕勇武派大部分需要職業前景和活動補貼，他們一直在爭議席，但梁天琦又被困監獄，無法出來領導選舉，結果戰果會被新泛民收割！這是梁天琦系危險的地方。我一向呼籲釋放梁天琦，就是給梁天琦系適當的領導和議席報酬。我的大佈局和寬宏氣度，遠遠超過偽港獨可以想像的。

連登仔關心陳雲有冇食藥

多過關心梁天琦坐監嘅處境

陳雲: 釋放梁天琦! 梁天琦系的勇武派 現時處境是最危險。

當年怒屌本民青
支持dq佢哋
今日屌人偽港獨
反對叫時代革命
所有新一代‘本土’屌哂咁濟
話泛民推遲人權法、令佢過唔到、減辣
全部大話抺黑

依家扮好人？

著名分化撚, 免回

連登仔關心我
多過關心梁天琦坐監嘅處境

推，熱狗柒左就收皮啦！
今日講D咩都洗唔走 呢幾年對天琦落井下石！
仲有，抹黑完連登中資中共控制，而家又黎幫個冷氣軍師宣傳？

連登仔關心陳雲有冇食藥

多過關心梁天琦坐監嘅處境

有呀，我呀
[ 緊急幫推 ] 拯救義士！五大訴求立即升級！

On9
10月9日上訴個post，推咗半年都有

係呢場運動入面，現場講過得呢班人

發現舉美國旗班手足走得太前 佢地D口號已經開始應驗

做咩je你....

五大訴求 缺一不可

另加一項 重組警隊

收到，不推文

你入去睇下

陳雲: 釋放梁天琦! 梁天琦系的勇武派 現時處境是最危險。

發神經....